已經將所有戶口嘅美金拎哂出嚟

準備走佬

大飛炒到80k一位唔包行李

一路順風